如果織冷衫/頸巾/毛氈/手套會唔會好唔實際

頭先見POLY有人生火取暖，諗諗下天氣真係開始凍，如果織冷衫/頸巾/毛氈/手套俾手足係咪好唔方便行動
或者可以提議織咩

暖包好似會比較好